美國制裁模式可以轉一轉

唔好再一隻兩隻咁制裁.
應該成竇成竇咁制裁, 係幾多月幾多號之前仲係助紂為虐既部門.
成竇入名單. 唔成入名單既自己跳船, 出來篤灰.
一兩隻咁制裁力度真係差D...總有人個別想一世擁抱大亞灣

下次就成個國安部門

Trump連任左乜都有唔好心急

係咪成個蟈家鏟起先

一步步黎啦
美帝制裁要你教？

制裁一個人都已經咁高門檻
你重想人地制裁一個團體, 話制就制咁撚兒戲咩

成個公務員團隊喇 想入白名單咪自己同美帝講 咁先好玩

想佢急步行快少少

就係知自己人言微輕.
希望多D有影響既人見到.